唔小心比紙皮箱掃左粒lin一下

今朝到依家仲係好痛，粒lin好堅挺，磨住件衫好唔舒服
可以點做

右邊

圖呢?

男既話切左佢，反正過幾日去踢波都會磨甩

落街場踢波
記得唔好着上衣 好熱的

你點知我星期六約左人踢波

㩒扁佢

越㩒越凸wo，巴打

敷完冰都係咁

好想啜你粒lin

gay

屌 自己粒lin都痛埋一份

女已有，你就gay

推